炒散mpf卡

申請左bct個張寄左封信黎
張卡貼紙黎既仆街
點撚樣帶去返工

宜家hea 到咁，個時係卡來，不過剪曬lu

IKEA?

酒店少散之嗎～
都係返學個時做